關於最近好多人推緊既MeWe, 語言竟然得簡體字

有無人提出過依個問題？

push,無人理依件事？

香港人用mewe好似都係用英文多

鬼PR係度推

睬佢都ON

會唔會係咁

parler都係得簡中
係得GAB有繁中

咪就係有問題囉仲分曬區

見到we字已經撚起we7
有冇得改過個名畫清界線

用開gab

點睇gab 都政治正確多啲

我有mewe, 但用英文介面
email去屌下佢

[size=6]用MeWe 都唔好用電話來active 各位小心個人資料

我都係用垃圾email黎開

巴打醒

Me too

唔明點解推mewe 都唔推gab

唔同嘅野黎，weme 比較似 facebook

傻仔先用，你睇下privacy，講明會配合政府提供個人資料

又係呃人嘢？

點呀 好亂

佢話幾日內會有正體版

都係果句， 記得保護好自己個人資料，電話果啲唔好亂俾佢

人地都話盡快出中文